魔樂師小妍首歌好洗腦

蘇物科賣... Wow ar wow ar
唔考意思可摸以....
我有個魔術.....
呢個舞台有魔法
呢度捉一啲
呢度又捉一啲

仆街
一開 YouTube 就諗起佢
睇到我好尷
超越關家姐 level

佢做rthk harry哥哥扯旗魔術師都仲有盲既連登仔j一j
咁搞法連果d fans都冇埋

覺得佢係有mental disorder
先會咁
⋯